(民意調查)家姐定細妹好啲

好奇一問

調你老母，點投都唔撚知呀

家姐正皮
細妹負皮

Sor 打漏

btw 家姐

負評係俾細妹同樓主嘅

推

一定係家姐
識親啲做細妹嘅都on99

反而我有個濕鳩美極家姐

有家姐
所以負皮

支持細妹
起碼使人使得易d (尤其係解決性需要 )

無圖叫人投票？

家下問你家姐定細妹好啲，唔係叫你睇樣

家姐
由細照顧人到大
一定唔係港女格
又夠哂大方

利申 家姐

女友係家姐 好體貼 佢個妹就公主到爆 成撚日洗家姐做野 連功課都要家姐同呀媽幫佢做

自膠 1999 係做人家姐 唔係我家姐

認真，因為有個堅濕鳩美極家姐，所以對家姐冇哂信心好想要個真係照顧到人，傾到訴想嘅家姐

先屌細妹 後屌家姐

細妹易d有公主病

禾萔細佬

不了

一陣原來係肥絲咪伏左

御姐控?

安已不